其實正確咁用套 係咪無咩可能會中

諗極都諗唔明 如果係插之前已經戴左套 插之後先除
睇實堆精係個儲精袋 咁邊有可能會中招
如果真係攞出嚟果陣穿左 咁正常人都會即刻買事後啦 到底condom得98%成功係點解

講100%會比美國人告掛

唔寫100%係要帶頭盔
往往有人(以為)跟足左正確使用方法
到時出事真係口同鼻拗

你唔知啲膠其實已經太薄，有機會經磨擦後，啲餡會滲透出嚟咩。
另外就喺，商業上邊會有個基構肯寫百份百，
即喺好似harddisk咁，佢寫百分百無bad sector但俾你揾到告到佢甩褲點算？

你問陳同佳就知個2%係咩

問過好多人都係扑到一半先帶返套 所以咪冇100%囉

He didn’t use
I know that

陳同佳條女個肚係第二條仔射入去

你有用套唔代表唔代表其他人有用套

所以你有用套唔代表你條女100%唔大肚

黎M前14後14係安全期

0.01好難搵邊面係面邊面係底

戈2%唔係樓主d精黎